元朗水掣教學

借人ac，分享下地理知識冇罪

全部都死制，含得

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

未睇先推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推